我好攰......想放棄了

由69開始，每次有遊行集會都出去，覺得好辛苦，
我好想喺屋企hea喺屋企打下機煲下劇，好想同frd去玩去下旅行

但呢度係我屋企，冇得避，鬼叫我係香港人咩，呻完一陣見

出去？ 師兄你講緊咩 係咪發緊夢

加油！大家一齊行！
陣間見

出去有不反對通知書既地方行都唔得咩
On9警察夠膽就拉鳩我
我一陣就去尖沙咀行

攰就休息下